事實証明 淨係港島區遊行 黑警警力游刃有餘

二百萬人 再除18 再乘2%勇武 每區都有二千。

希望大家識做

呢D就係用緊你地返工血汗錢養緊嘅廢老

幫警方回血